Iphone se真係賣3千2，我保證今年所有同價位android旗艦殺手都冇人買

賣得出委員長我退出連登手機台

立帖為證

裸跑鳥

咁動物台呢?

廣告之後會翻嚟

躝埋OK?

動物台唔可以冇咗風紀委員會

推佢老母

推

冇用既風紀委員會

遲早收貼圖區皮

幾時

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

暫時唔想暴露計劃

期待你

有我同天人部隊已經足夠